{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033932",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2190124480/yeosu-tivoli-pension-yeosu-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699127547370&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=82545&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314283593&selectedRatePlan=382875687&expediaPropertyId=68410140&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 티볼리 펜션"
    },
    "text": "麗水チボリペンション\\n\n大韓民国 South Jeolla Yeosu 全羅南道麗水市突山邑桂洞路 521\\n\n麗水チボリペンションは屋外プールがあって便利に休める場所です。 また、WiFiやセルフ駐車もあり、快適な宿泊ができます。 ペンションは計8つの客室で構成されており、チェックインは午後3時から午後6時まで可能です。 チェックアウトは午前11時です。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金保証金を用意し、政府発行身分証の写真が貼られていなければなりません。 ペットの同伴はできず、客室内では無料WiFiが使用でき、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チボリペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "チボリペンションは麗水市突山邑桂洞路521にあります。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションには何がありますか？",
            "answer": "チボリペンションには屋外プールがあります。また、WiFiやセルフ駐車も利用できます。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "チボリペンションには計8つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チボリペンションのチェックイン時間は午後3時から午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チボリペンションのチェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションで必要な支払い方法はありますか？",
            "answer": "チボリペンションでの支払いにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "チボリペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "はい、チボリペンションの客室内では無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、チボリペンションには無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "チボリペンションには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "はい、チボリペンションには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 236,
        "QA": 396
    }
}